如果讀乞食科出到嚟幫本科生做功課，咁咪唔洗乞食

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

5 系甘skr 牙

咩叫本科？

幫大學生補習同代做功課
好好搵

大陸話嚟

咁本科係對應學士/碩士/博士咩水平?

咁好快會飽和

學士

咪即係Undergrad

連登仔唔識就大陸話

你呢個例子係本身就要俾大陸人睇，睇過第二個啦

Bun frog son(PHD)

唔識就認啦

本科= degree

本科生你老母咩